有方法過海！！唔使經RB！帶gear嘅同我入嚟

依家三條隧道都勁撚多狗 好大機會你啲gear會俾人收

我有個提議 可以搭天星小輪過中環
起碼過到對面海

同埋幫我推呀！！p牌仔推唔撚到呀！

歡迎討論！

lmlm

推！

仲有觀塘碼頭可過北角

但係佢一個鐘頭一班船 裝唔晒手足呀

推

九龍城碼頭 北角

講晒出黎做乜

觀塘同鯉魚門都有船過海去西灣河

大家今日萬事小心，唔好送頭

東九龍手足可係油塘三家村搭船過西灣河
去到港島就按照今日食玩行程轉車
記得唔好玩太夜呀
聽日仲有機場深導遊
祝大家週末過得平安順利

一個鐘一班呀 Ching

push

自己多多小心

齊上齊落！

半個鐘

係咩 但係天星小輪幾分鐘一班